屌兩下好啦。心得分享

如題，互屌完之後，要槍頭對外。
另外有啲心得想講。
行軍最緊要係目的同士氣。現場踢波有以下觀察

1) 笑班狗販兵兵。呢個目的除咗笑敵人，仲會另對方更團結，詳情請google Social Identity Theory. 少做為妙。
2) 有人會聽到小小風聲就跑。人之常情，你跑得，不過其他人係綿羊，都會驚。你其實企埋一邊就得，扮路人就可以。
3) 上次有人叫人圍狗，俾啲壓力對方。麻煩思考。

有人回，先再打啲深層啲 既comment

圍完之後點

無人理佢。不過現場得20人對1狗，行過幾步有幾隻，點圍